烏克蘭free Hong Kong center被中共打壓

下面有人話封信仲要係用俄文唔係烏克蘭文寫

雙普選聯署要人：

烏克蘭事務關支那撚事

手足

Free Hong Kong Center真係默默地為香港出聲

推

簽名呀喂～～～

其實烏克蘭好慘 比俄狗咬走一忽都冇人幫
依家仲要支那幫拖

Push

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得